打Fifa ut電腦要你贏你就贏 電腦要你輸你就輸

認同
唔認同

Fifa唔俾你入就點射都唔入，俾你入就40碼射都粒死

ut俾傻仔玩

上年睇ea搞d比賽 成班拎住d 90幾能力值既人係到舞黎舞去以爲自己好勁就覺得好笑

進攻緊成班企係中場
防守緊成班又係企起中場
打反擊快攻交球波慢過行路
人地打反擊半單刀兩個中堅係到太空漫步